其實男人有一個優點都已經夠哂..

見到最近好多posts都講d女仔話想搵個有錢既..
計我話搵男人,佢只要有一個優點就夠哂,就係專一!幾有錢幾靚仔都好,唔專一既有幾個女人既就咩都無用啦!

你專一既時候條女就會比帽你戴

晒鳩氣

笑爆咀,專一

屌咪就係，屌到費事俾

呢樣真，有時候個天就係要玩鳩我地

咪臭喺

戇鳩 專一最撚無用 因為最後傷最重

男人唔壞女人唔愛呀

男人要識簡女人

專一=悶男

專一咪帽囉戇鳩

你係咪重係青頭未拍過拖自已o係度ff啊

On9少陣

負評 上一頁

無撚有錯！我試過！我真係試過

樓主一定係青頭

On9少陣啦去迎合條女

有錢就會話你花心搞到無安全感 因為會出去滾

好啦我陪你啦又會話我無錢無上進心淨係識yo女

咁我去做野 盡力番工你又會話我唔比時間你

出軌既解釋係你寂寞 問題出黎我到 再唔係都賴性格不合

我講多次 做人做狗你決定 女就一時時唔包一世 能力同錢就自己既 自己諗諗

啲痴線毒撚夠專一啦
算啦你

真理

D女人就係咁撚仆街

專一係缺點黎